男兒當入樽其實好好睇，但因為係港產片搞到你哋講到套電影一文不值！！

香港人自己都唔支持香港電影仲有邊個會支持

係正

好辛苦先睇哂